連仔會唔會過份濫用1001制度呢？

比人挑戰成功